傑志新援烏拉圭球星科蘭科蘭廣東話冧球迷：選擇來港因樂於迎接新挑戰

烏拉圭球星科蘭殺到香港第2天，今午以傑志新援身分現身紅磡，出席球隊進軍亞冠盃之旅記者會。38歲的他吸引半百傳媒到訪，坐下來不久便以廣東話說「我會加油」冧球迷，自言步入職業球員生涯第20年，選擇來港是樂於迎接新挑戰，更多次自信強調自己雖久疏戰陣，但狀態依然，盼與傑志在亞冠踢出佳績。

2010年世界盃金球獎得主科蘭空降傑志，昨日抵埗後急急離開，今日現身記者會首度開腔，全程面帶笑容表現友善，當球會總經理吳凱威搞笑以廣東話問他心情時，他更似懂非懂地以廣東話說「我會加油」。被問及為何選擇來港時，科蘭表示：「這是我步入職業球員生涯第20年，我很想繼續迎接挑戰。身為球員就會不斷周遊列國，我有從廣州朋友口中了解香港，很期待來港生活，並與傑志出戰亞冠盃。」

38歲的科蘭表示，昨日從機場回到寓所，沿途看到風景極像日本，很有親切感，又指自己雖長時間未有比賽，但自言狀態十足：「自己踢了多年，技術肯定不成問題，只是體能狀態要努力提升，但我相信不是問題，亦會盡力去做好。」傑志將於2月展開亞冠分組賽之旅，首階段球迷會會員可以$60至$180優惠價，於1月17日晚上11時優先訂票，其他球迷可於1月22日預售2月20日對全北汽車一戰，售價為$100、$250及$300。而傑志港超主場票價亦會提升至$50、$150，球迷會會員票價不變。

挑戰

真折墜 晚節不保

港足有咩挑戰？

落老蘭挑戰港女？

1晚砌3條港女，要砌足成年，好大挑戰

想去現場睇一次

38歲咁老

踢到隊波降班

其他球迷可於1月22日預售2月20日對全北汽車一戰

正有冇學生價

300一場

有咩問題
港超幾時勁過J2

80萬一個月
Holly shit

但以佢級數 真係蝕住做

搵埋尾水姐

佢應該係理財不善個堆球星黎

好慘 幾廿歲人重要繼續踢

人哋屌打美斯牙朗